大家一齊打畀CY 我好擔心佢呀

我懷疑佢俾人綁架 淨係覆啲罐頭message
大家幫手搵下佢好無

咁易告到，大眾銀行一早比人告啦，cy 你靠嚇咩